【復仇者聯盟4】最終並非寒冬戰士接任美國隊長 導演解釋一個因素由飛隼繼任

《復仇者聯盟4：終局之戰》上映兩周，Marvel Studio鋪陳11年，終於迎來初代復仇者的結局，除了鐵甲奇俠（Iron Man）尾段犧牲外，美國隊長（Captain America）變老亦令粉絲感到不捨。但不少睇過漫畫的朋友就疑惑，點解美隊將盾牌交給飛隼（Falcon），而非寒冬戰士（Winter Soldier），最近導演羅素兄弟就開腔回應問題！
《復4》尾段變老的美國隊長，將盾牌交給飛隼，寓意飛隼將繼任美國隊長，與先前粉絲猜測由寒冬戰士接任美國隊長有所不同，令不少粉絲感到疑惑。

早前導演羅素兄弟上節目《Happy Sad Confused》就回應，認為飛隼接任才合邏輯，因為寒冬戰士是個身體和心靈受創的人，而且很容易墮落，難以再接納和相信另一種武器。如果有看過最後幾部電影的人，就會知道飛隼是MCU宇宙中最合理的選擇，他最能夠體現美國隊長精神。

羅素兄弟亦補充，沒有理解完整的漫畫故事，只是在自己的電影中講故事，而這個發展最為合邏輯。

其實合理 ws係咁殺人 俾美國當埋通緝犯
全世界都知佢係罪犯 仲點做美國隊長？去叫人守規矩？

陳茂波比人話東北發展有利益衝突都做到財爺啦

咁你覺得好合理? on9
用香港d狗官比喻垃撚圾

數通falcon又夠咩

自膠唔通falcon又夠咩

唔俾都算，但最後都唔同bucky講多d野就好失望，明明佢先係最好朋友

Winter Soldier 一陣俾HYDRA 班人講2句野又會洗腦，垃圾黎

其實唔交接咪算
咁樣交接唔係好接受到新隊長

唔交接點拍續集呀

反而我想知falcon都係凡人 點樣拎起個盾同人打

可能老咗之後一齊退隠深山

直接冇左美國隊長個角色咪得
正如iron man死左
我都唔想見有其他人著佢副甲繼承佢

我反而想知美國點解之後70年唔研究啲血清打曬俾全部美軍

因為噉東就唔會有avengers嘅出現
美國隊長亦再也不獨特
不過ca獨立電影都好似冇交待到點解都係得ca有打血清？

我反而覺得Winter soldier明明都有打血清，都有改造，但到頭黎佢既所有shot都係開緊槍。完全冇利用過佢個優勢，著筆得唔係咁好

marvel接受唔到冇咗咁多英雄嘅獨立電影 會賺少好多
其次 可能重要保留住呢啲角色繼續出啲crossover嘅合家歡電影

老實講 睇親佢出場都係覺得佢只是一個MK Nigga 完全無咩英雄feel

黑人光環嘛

唔係話個科學家死左 到而家都研究唔返枝血清點整咩

佢完全冇用過隻wakanda手咁濟
都唔知Yuri幫佢裝嚟把撚

屌啦星唔係講歧視 但係由chris嘅美隊變咗做falcon版嘅美隊真係好難接受到 分分鐘連屋都入唔到

可能我記性差 睇完呢幕都唔記得咗
因為10年嘅劇情真係太多

老友心照啦你見佢一早個美隊唔會番黎就知

好明顯Bucky一早知咩料啦

因為佢係黑人 就係咁簡單

重睇啦屌你老母

事實係九頭蛇完全複製仲整左成班super soldier出黎

Incredible hulk入面仲做緊實驗嘛~

其實美國隊長都係通緝犯姐

falcon比eminem ko咗仲做咩CA

電影Hulk就係想還原血清既產物
算成功定失敗

個個打晒血清著套甲
Halo咁都會被外星人打到傻
電影都未有大規模宇宙戰
全部小型戰

Bucky 一早知 cap 想點

臨time travel 之前 佢講 we’ll miss you

明明走 5 秒 miss 乜鬼

如果計MCU劇情的話有咩? 唔係派bucky殺左howard stark之後搶個幾袋渣咩?

個盾話曬係Howard Stark整嘅

你咁講更加証明比巴尼做係不合理

出發還石之前已經攬咗 講咗咩we will miss you之類

美隊都係中間先畀人定為通緝犯
唔似bucky 一出場已經係反派 重要係hydra

我諗電影唔會有漫畫嗰啲宇宙大戰
太過爆

話晒都出生入世嘅幾十年兄弟

係呀 咁你服唔服先

接受唔到佢係新美隊

佢兩個都唔拍啦

真係搞唔掂
咪用時光機去返幾年前搵返美國隊長返黎
打完怪就送返佢走

其實依家諗返起
隊長去新timeline如果即刻去救Bucky
咁樣Howard Stark可能就唔使死

呢句說話安慰佢 cap要過幾十年

如果當年耶穌冇俾猶大出賣既話，耶穌就唔會釘十字架，咁你都冇十字架攬架喎。你冇得撈架啦喎你驚嘛？

佢而家小型戰都合理
Thanos搶石 穿越都唔可以咁多人
希望之後有多d

會唔會俾人一拳就打低

想知電影可以出到咩lvl嘅英雄同反派
會唔會發得太大 跟住終極fail

你up乜

為免新美隊一出場就收皮 應該到佢畀人改造

Hey bucky....跟住九唔搭八

下 隊長自己經歷完人生邊會叫一樣咁老又最friend嘅繼續捱
都唔make sense

bucky無人無物
點解要番去

MCU得隊長同紅骷髏有打血清。
winter soldier冇囉

唔係Bucky都叫情有可源
但Falcon一路以嚟都只係個跟班
講打講人物魅力 佢的確孭唔起Captain個名

話晒Bucky殺左Tony老豆
Cap 3 Tony都同cap講：”You don’t deserve it, my father made that shield.”
Bucky更加冇資格繼承

畀個唔合格既，寧願唔交接啦

No,because he is black
唔俾黑鬼做就係Racist!

我意思就算唔返去 隊長都唔會想個friend繼續打鬥 或者由佢自己捱
自己變老然段交棒俾冬兵我覺得係冇義氣

樓主劇透？

其實宜家係扮定接受先

唔係個個人都可以承受得住
Ca1/2都有講

可能人地返返去嗰幾十年已經傾到夠哂/反咗面

迪士尼痴線起上嚟
係佢個新頻道可能真係會整一套劇集版

不過隊長都已經唔do
冇計啦

個個世界唔係依個世界
隊長係去另一條時間線同個個時間線的卡特結婚之後先返黎

好似杜拉格斯黎幫手打完人造人再返佢個個未來

咪就係 falcon and the winter soldier

導演已解禁

算罷啦睇住由avg3開始已經將bucky啲戲份愈cut愈路人已經冇期待根本連綠葉都唔算，台詞又少，我係佢都唔撚想拍落去，想睇佢做美隊咪睇返漫畫版囉

最終並非寒冬戰士接任美國隊長 導演解釋一個因素由DC繼任
呢個標題先係大boss

可能佢兩個嗰種生死之交已經唔洗點講出口
你見bucky知隊長冇按時返翻嚟個笑容就知

雖然觀眾嚟講一定會想睇更多互動

講緊隊長去新timeline發生咗乜事

falcon and the winter soldier應該係講end game之後

最合理應該係一嘢飛咗個盾入湖

應該係一出場就打到重傷要打半成品血清，中國還原工程提供

因為最後個幕得Falcon行過去囉

過咗七十年都做唔到量產你自己諗下合唔合理

冇iron man 仲有iron boy 同 iron heart

Ca3 Howard Stark拎住淨低個幾支畀Bucky 搶咗
配方下落不明，九頭蛇有能力量產就唔駛咁廢啦

其他人奇怪發生緊咩事，點解隊長無返到部時光機上面
但bucky已經轉身諗住走就睇得出一早知

捉ca去解剖 研究 唯一一個活體樣本點會俾佢四圍走

隊長一開頭形象正面到爆
重要幫手拍教育電視
係之後唔簽法案又幫bucky先變通緝犯
但後來都無啦
復4中間果幾年都無比人拉，重做埋社工

CA又未死，可能人地收工去打邊爐呢

陳豪幫佢洗左句指令了

分分鐘avengers系列完咗就到hydra出嚟

整唔到又好收埋咗又好，有千百樣解釋，為駁而駁無乜意思

話晒都幾十年兄弟 梗係知美隊心意

總之電影系列冇其他血清就係冇冇得駁落去

好似有個iron 男仔
遲啲應該豐新復仇者聯繫

是撚但啦，根本就係鬼佬科幻版真情。

黑人黎講 算靚仔wo

黑豹都靚仔過佢

Bucky 係現代咪又係得一個Steve
A3同A4 除左Wakanda個批，同其他人無互動咁濟
最好Bucky Steve一齊返去
反正2個都唔屬於依個世代
Steve 齊人之福

雖然avenger 3&4 ws無限弱化 但係睇civial war 既話能力上同美隊無限接近一定係佢 不過搵個洗腦殺人兵器接任美隊真係無可能 但係Sam又真係完全唔夠班
結論 直接放棄美隊角色好過

總之電影系列falcon就係下個ca冇得駁落去

So sad
出大型戰啲人唔洗出場，個個坐戰艦
得閪臉隊長可以玩下

Bucky 要洗腦Mode先勁
正常個陣剩係識攞槍
衰過鷹眼

搞下笑
諷刺下姐

梗係啦
佢洗腦mode個陣狠到仆街
下下都想攞人命

成班on9仔

用黎開槍

1940年代研究血清個博士已經俾HYDRA間諜殺咗，得返12支美國隊長嘅Blood Sample，當中11支俾政府收咗，1支俾咗Ironman老豆(但唔記得最尾係咪俾Peggy倒咗落海)。

1990年代Ironman老豆已經係SHIELD高層，佢想複製血清，點知俾Winter Soldier殺咗(CA3)。
2000年代，美軍將軍羅斯想重啟計劃，結果整咗Hulk同埋Abomination出黎(Hulk電影)。
2016年，美國政府同SHIELD又開始咗個翻版美國隊長嘅計劃，叫愛國者計劃，雖然可以強身人類嘅體能，但必須定時打針(Agents of SHIELD S4)。
另外，HYDRA都有類似計劃，唔記得叫咩名，但最尾好似走歪咗，整咗Graviton出黎(Agents of SHIELD S5)。

其實邊集講佢有打血清？
我都想知

比較好奇CA仲出唔出獨立續集
擔到大旗咩封面見佢都唔想睇

點會俾ws做
完全唔合邏輯

其實老隊長叫Falcon拎個牌時Falcon望咗下bucky
bucky同佢點點頭示意佢拎起個牌
其實都算係暗示佢兩個承認Falcon係新隊長人選
不過都係冇估到會咁樣
本來佢份合約係完成咗
Bucky反而仲有幾套既合約

我就唔覺得導演講就一定啱...
有句說話叫作者已死...
但係事已至此都無法子...
小弟就屬意冬兵

咁政府嗰11支血清去咗邊

無講到明有暗示下

唔記得有無提到，但可以肯定嘅係，政府、黑幫、商人從來無放棄過複製、搶奪美國隊長血清

隊長 都係 海德勒～

好似狼人都係出呢個計劃延伸出嚟嘅計劃？

好明顯Bucky事前就知佢唔會返黎
佢唯一驚訝位係Steve竟然會蒲頭, 眉都皺埋, 打左個突咁

btw, Sam猶疑接唔接盾之前, 其實有專程回頭望下Bucky
係連Bucky都示意佢去馬, 佢先接
所以我唔明點解之前會屌鬼Sam接盾, 明明係得晒Steve同Bucky同意先接
而且Bucky係社會上仲係Hydra/俄羅斯殺手, 佢係官方紀錄洗底前唔會做到Captain America

ca2 個時同bucky第一場打完個陣成班人被拉上囚車
隊長話係佢但唔認得我
falcon問點可能成70年
之後隊長話係個個仆街博士，bucky係1943被佢做左就實驗，所以先會掉左落山都唔死

應該想暗示ca1被捉個時就打左，同埋ca3一開始佢跳落樓走個度點跳都無可能普通人體格啦，仲要著便服唔係戰衣

你唔會講緊Xmen果個狼人嘛?

如果有看過最後幾部電影的人，就會知道飛隼是MCU宇宙中最合理的選擇，他最能夠體現美國隊長精神。

出咁少都睇到？

救佢果陣比人改造緊， 同埋佢隻抽打得低CA, 正常人點做到

唔通九頭蛇真係求奇執件垃圾返黎幫佢加隻手就做皇牌咩

咪係 唔通催眠咗就咁打得

唔止同隊長呀，ca3佢走個時都有同黑豹兩個人無戰衣情況下隻抽
黑豹唔係普通人又一定唔會手軟，普通人就好似agent 13個d咁幾下收皮啦

佢拍ca電影...真心無吸引力

嚟緊Falcon Bucky會有一套劇

正常人點會跑得快過架車 佢同美隊 黑豹

漫畫佢都做過CA
睇番電影劇情推進
佢接任的確係最合理

但佢打輸過比蟻俠

就算係黑人佢都算樣衰啦

唔裝點雙手打j

CA係超級士兵 計劃既白老鼠，紅骷髏係早一個ver.
之後hulk都係超級士兵計劃，有人過hulk係2.0

話無打血清個個係咪搞事
Civil War Buckey咪講得好清楚，佢係Super Soldier計劃入面最廢個個。佢同其他Super soldier都係打左血清。最尾個幕Zemo咪殺哂係冷凍倉入面其他既Super Soldier囉。。，

師兄不如重睇喇

Iron Man 3個男仔而家大個咗
可能會成為Iron Lad

乜9都後面補充 你講撚晒啦
觀眾入場睇戲感受唔到咁就講乜都冇用

最大嘅問題係mcu建立嘅世界根本冇第二個人有能力做隊長
falcon冇體能戰鬥能力唔高
又冇領導力 咁多集都係support位完全睇隊長頭 一啲自己意見都冇
點解會話佢有隊長資格

係完全係一隻跟尾狗嚟

我夠知佢解釋咗啦
就會產生一個新嘅timeline(multi-universe?)

依家Disney+嗰套loki應該都係跟住呢個方向發展

其實經過左內戰 team cap成隊人都係罪犯將功補過就得啦

bucky一早知隊長唔會返嚟 仲陰陰地笑

會唔會突然安排Shuri x Bucky CP架

有一幕隊長同bucky對望，以為會嘴埋去

擺明黎緊開劇講sam接任頂唔順再轉番比寒冬戰士啦
咁先有劇嫁嘛

有呀，睇hulk edward norton個套講過啦

分分鐘整死左佢

俾個盾佢啫，冇話俾佢做復仇者leader

How about Morgan

好多人都冇睇，當佢唔係mcu

有翼再用埋mjolnir ，Marvel 版雷震子

但bucky殺過無數平民 點可以大家都係罪犯咁去拉埋講

洗鬼合邏輯咩，反正都咁多bug

我估佢做 cap 只出現電視版，橫掂電視版一定無咁多 budget 請大星，如果口碑好先上返大銀幕

呢個造型又幾 ok 喎

幻想下ca三集都係佢做主角我完全唔想睇

我想睇ca同ws嘅劇多啲

Falcon Bucky Haweye三個一齊做得唔得

美國隊長應該唔會再出個人電影啦
Marvel 而家都大把野拍
喺大集合出下場咪算

飛鷹 白狼 鷹眼

寵物系列

唔撚好睇埋漫畫版喇咁玻璃心

似係 電影就WS 電視劇就講點接手

His real name Clarence

好似話電視劇約同電影約佢哋係分開簽

咪Winter soldier

本身個設定唔係剩係講佢比人洗腦同整左隻假手渣咩

雀仔Sam應該同Bucky玩飛碟都玩唔起

Civil War 都有補完
*Howard 車尾5包血清
*5個強化版Winter Solider

政治犯vs殺人犯

接受唔到嘅係明明講到隊長同bucky咁老死 但係avengers34完全冇表現出黎 ca23塑造到佢地咁突出 去到avengers就突然間斷哂

可能套劇講到ws點去洗底再轉做美隊

其實家陣呢個時勢, 敵人全部都是外星人
美國隊長D 血清根本 無乜作用

不如叫D人個個 跟奇異博士 學魔法仲好啦

好似喺stucky太高人氣 米老鼠嗰邊唔俾搞HEHEcp 佢地先得咁少互動

一直以為係4包添 記得有幕bucky比個俄佬輕鬆打飛左以為佢無打血清

gg仔出返嚟都有同im攬住
兔仔又有保護住樹人既scene
真喺唔明點解bucky出返嚟之後
佢地兩個連野都講唔到一句
bucky仲要出場得一分鐘都無

講量產血清果d係咪on9
我當你解決哂所有技術/勢力鬥爭問題
你見到ca由排骨仔變到咁撚勁
唔計外星人果d可以好似打機咁撚勁
你敢唔敢整到一隊人個個都係咁?
佢地叛變點撚算?是但一個作反你都有排煩啦